離開 不應再打搞愛人 對不對

陪著我 像最初相識我

對

仲以為係 離～開～～～ 嗰首

你可不可以暫時別要睡...